steam有咩game 好玩

最好macbook都玩到。。
之前玩life is strange 覺得好好玩
如果有啲史實背景/學到野既game都好
想寓教於樂

無個性戰隊

。。。個名都夠無個性

football manager

推

Overcook

This war of mine

There is no game
單人遊戲 好有創意不過完全冇嘢學到

用macbook 不如唔好打機

undertale

life is strange 故事餘韻好正
有隻叫one shot, 有興趣可以試下, 劇情向小遊戲